[理性討論]到底撐警集會有幾多人?

警方指，撐警隊集會人數高峰時有5萬3千人。

點計都無可能
兩萬都唔知有無..

有無巴打可以用面積計下大概會有幾多人
兩邊共650m,比多佢當每邊400m,寬就當佢200m
面積大概幾多